痴線，今朝早出街已經見成街好多人著黑衫準備

二百萬人遊行不是夢

梳，屋企無晒黑衫
著左件深色衫代替

番緊祟拜，成個教會，8成人黑衫

不少中年人都著哂黑衫
林鄭腳軟

落街食早餐，成架𨋢連埋我4個都係黑色

今日遊行如果見到cctvb請戴口罩黑超遮擋鏡頭
係佢收音位重複講 拍黎做乜? 你都唔撚會播!

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

立即買啦

去hm買件啦

最重要向義士致敬

黑衫白花

咪打飛機，死左人阿

好多後生仔落街食早餐都係著黑色衫

另外有堆廢老排隊拎建制派d父親節禮物

講真 之前白衫 而加黑衫
係好多人著既色黎
多左真係心理作用

利申 黑衫 已經出左去食早餐

我都覺得好可惜

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

去買件都唔係好貴姐 係時候轉新style

唔係啊
今朝成間茶餐廳8-9成著黑衫

快D落街買件啦

uniqlo 59蚊件！！！！！！！！！！

全屋基本淨係得黑衫，隨便一件就可以出黎行

食窮民建聯

全屋白色衫，星期五去giordano 買左兩件淨黑99，然後見到有同路人
香港加油

雖然我係大西北食緊早餐
但望落係多黑/深色

但我都堅決認為係我心理影響
不過我見到個八婆師奶著鮮紅

咁熱平時都唔太多人著黑衫

肥毒表示得黑衫

朝朝香港間間茶餐廳10成電視機都長開播住TVB

我年終無休日日黑喎

日日黑

Me 2

反而上星期白色衫有啲難手月

搞

收咪啦撚樣

唔洗宣揚 到時就知

都唔奇，我平時成日著黑色
遲少少12點再睇會準啲

我響應連燈仔，都係all black

我要早D到,唔想跟隊尾

hnm減價 30蚊件咋

邊間

香港加油

黑衫報價日？

其實黑衫先好 熱到濕曬都唔覺 走個陣換件衫就得
白衫一出汗就透曬

大家一定要出 多你一個已經好重要

琴日勁多人！

黑色衫基其咁基本
究竟咩人先會連一件黑衫都無仲要講咗好幾日
係有人嘅一早買咗啦入親post總見到一兩個話無

我果間都係

冇 成車都五顏六色
利申 沙田區

係，排晒隊個個黑衫

Sor 囉 尋日先買

沙田區班人食塞米

推

去U記買件

講緊啲到今日都仲未買嗰啲

我間 咁早8成廢老 牧師上台講明反共 不過佢話淋病 好謙卑 即刻起身走撚左

我都係

不過黑衫會熱好多
要飲多啲水小心中暑

我會著黃雨衣遊行

全屋都係淺色衫
一陣去u記買件著住先

上一次有同事係完咗之後食飯，之後一齊去銅鑼灣

唔係49咩

我果間三，四成度啦
但好多 平時覺得佢唔係既。 都有著

摺埋隻紙鶴出去，陣間見

你有冇同求主感化下佢地呀？

老老實實不嬲多人著黑衫

uniqlo平平地有一件啦

👍👍👍

得灰色3

拎完建制派禮物, 之後去遊行

可能有小小心理影響嘅
好似上次咁 因為你知要著白 所以多左留意街上其他著白嘅人

Anyway咩色都唔緊要 最重要係有心出黎行 話比國際聽香港人唔接受暫緩

琴日去u記見到個個都買一件黑衫
U記fat fat

未經證實##do

政治立場 唔同無得感化
家長多。要湊仔女 未必落場

全部暴動拉得

係咪一定要全黑我啲黑褲洗矖
諗住用深色牛仔褲代替

買件透氣既唔係既話32度好快會濕鳩曬

Hm 39.9!

衫得啦

點解我今朝番工搭車睇唔到
利申著咗 番到公司都見到同事有著

我都係得返一條深藍色牛仔褲

我嗰邊都係

唔係講笑有2個朋友都冇
但我好多黑色 雖然冇乜淨黑

同一個自我審查既共狗媒體講自由??
我即刻屌晒你老婆仔女老母臭閪

Gu 39！

Hong kongers assemble

柒頭返支那比狗勞改屌屎忽啦你老母化閪

你老母臭閪你班支狗識講民主??

掛住個白花啦

係銅鑼灣地鐵站見到有個泡菜look既仔扮曬型
點知行前d睇見到佢拎住枝白花
即刻好感動

全黑我都冇
深灰就一堆

推介decathlon $39 快乾衫

我從唔買深色衫 著得唔好睇
但今日點都買件

仲叫自己心水清??
屎水都清撚過你條支狗老母臭閪

有心就足夠

係唔係歧視毒撚先

其實個個係口罩到寫
無線新聞 出賣港人

咁佢好多footage 都出唔到
有冇得諗？

廢老區好colourful

呢個香港好多勝利球迷架，正如當日928多人定之後2日多人?

民主就民主
乜撚柒野叫民主質素??
你老母臭閪有冇撚讀過書??

黑衫係肥毒必備

一陣要去婚禮去唔到遊行
但都會著黑衫

沙田勁少

有得諗既
但都係嗰句啦
佢錄撚左都係唔會播

今日全個office黑衫

U記Supima好著勁多
特價應該$59 一件

黑西裝

帶埋屋企大細出黎

電影V 煞說過： 「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

昨天的事情讓我們所有都感受痛心疾首。一覺醒來就是616了，今天，我們不能讓生命白白的犧牲。
有一些留言讓我看到人性的另一個，從小中華思想給我們教的「人之初，性本善」跑去那了？在那一部分無知無情沒腦子的殘障身上我只看到「性相近，習相遠」，我們不要被他們刺激和影響到，因為我們是有血有肉的高等生物。讓我們一起以高等的格調站出來，為自己所愛的地方爭取民主和自由。
希望每一個在屏幕後面的你都可以勇敢一點，上街並不可怕，因為人民的力量是會被世界看見的。
你唔出黎你咩都冇，你出黎仲有機會有。
問。心。無。愧，做人最緊要對得住良心。
#返送中
#nochinaextradition
#香港人站起來
#是時侯了
#硬淨d

仲有人返工

全家總動員

成車都係黑衫果下呆左

有幾個69冇出嘅fd今日都會出

無黑色衫
著深藍代替

天時暑熱你會會攞苦黎辛

勝利球迷唔緊要，最重要今日要企出來。

黑衫黑褲搭地鐵 啲廢老好似想開我波

U記49蚊底衫又得
雖然薄啲但叫做透氣

起碼佢播無可播，咪loop返支持果班撚樣遊行嘅盛況囉

Btw 612睇直播，佢播自己俾人粗口鬧，借啲二話我地暴徒，大家一陣見到俾無賤新聞，記得冷靜咁鬧佢啊

係樓下行左一圈一件黑色都無

咩叫基本。。。無就無
咁都有得話

不要再說了

CCTVB真係睇到咩係新聞自由
可以選擇性報導 夠晒自由

勝咩利呀
依家勝利左咩
有人死
同埋黑警果單 先多人出
團結啦
淨係識分化

唔好劣，開波大把人幫拖

星期日都要返office咁慘

1v1都唔會輸啦

屌你老母啦 原來新聞自由就係可以淨係播d 你想人地知既野 你唔想人地知既就完全唔撚播 嘩 屌你老母 你真係好撚新聞自由呀

咁我期待300萬

真的假不了 假的真不了 對林病呢隻老猢狸來說 只有50萬個頭 另一大半數人因為支持佢而沒有出席

想買條白絲帶去 文具鋪唔知有冇

返完出黎啦

你望一望身邊既人 就知唔係孤獨

我都係 九城 得啲老人家無

啱啱返完教會，唱咗Sing Hallelujah to the Lord，感覺比平時唱詩大聲好多

有出就得 著咩根本唔重要

講真 好多fd 69 612都無出黎 但今日好多都會出黎

原來 我果間都7-8
D後生仔 一返黎就勁多黑衫

但有一個夢

好事

祟拜過後係咪會出黎遊行？
我知道好多教會祟拜完會有小組分享
但希望今日所有嘅基督徒都行出黎啦

一陣會唔會比佢用“期間有示威者遮擋本台鏡頭”黎做新聞

天后地鐵站好多警犬

得罪教會勢力

人地總動員應該好勁

屌到佢腳軟

響M記食緊早餐，聽到隔離一家三口話而家就準備出去，周圍兜下
一望，全家黑衫，連幾歲囡囡都著黑色裙

所以話陣間真係唔好衝，好多老弱婦孺

我啲fd就係咁

著得黑色，都肯定會出黎喇
之前69 呢8成中，有8成都出左黎

好多人行嫁
有d人仲炒大鑊 退group

唔該順便睇睇係咪支那製，係嘅就唔好買

仲見到有人買咗白花

如果新娘著住婚紗去遊行，效果應該好震撼

咁你唔洗買

U記49蚊有一件啦

豬U有幾件做緊39蚊

土共最憎耶稣，送中一過班出名少少既牧師肯定會比人捉上去打靶，你由佢地自己決定啦

你係咪on9，UNIQLO好多都已經唔係支那製

我都見
我早咗出去搵男朋友
已經見到好多黑衣人
好想喊係咁起雞皮
小朋友都有

問一句 係咪要淨黑色 有字嘅得唔得

得

chut黎就得
話之你裸跑

點解到呢個時候仲有人會有心情上大陸玩

記得上次搭地鐵成車都係白色，除咗坐低嘅廢老
有個阿叔個樣好驚訝：因乜解究咁多人，仲全部白色

其實冇所謂 有心就足夠
屋企有咩就著咩

今日出街都見到好多人黑衫

想完成烈士既遺志
唔出既話 怕自己內疚一世

著黑色背心得唔得 好熱

呢啲垃圾唔使理佢地

理得你全裸 總之就出！

喊出嚟 沙田一路入咗荃灣線都係一大堆五顏六色

出街食早餐間嘢有一半人都係黑衫
不過我冇黑褲

呢度都有 好感動

on9
破壞緊新聞自由既咪係tvb

憤怒的燒腊佬 也加入

身邊好多同路人

我無分化人，昨晚我都睇到喊，如果林奠昨日唔暫緩，繼續力推，可能無咁多人，因為個個都怕大搜捕

諗緊買定啲小林退熱貼有冇用

傻既先會咁做比位人入

見到好多大人帶住小朋友成家着黑衫
好感動

今朝見人就派傳單
廢老一臉厭棄灑手拎頭

咁你記得擦防曬 怕曬傷

屋企無黑衫，局住着件淺色揸兜馬T Shirt
BTW, 柒婆我屌你老味

唔好再理呢D人啦!!!
一陣見!!!

黑衫 黑長褲
本身諗住短褲無咁熱，但想對烈士 respect多d
我會再full gear抗議黑警亂開槍

佐單奴$39

可以呀
唔會好大作用 不過舒服少少 可以貼額頭同頸背
帶埋風扇仔就perfect

佢叫你unfollow, do it

嗰件好垃圾 買$79蚊厚料個件 抵着好多

如果想跟龍頭行 應該幾點要到?

59嗰隻好厚 79會薄好多

沙田出名多港豬

Block 9哂去la

廢老襯地淋

上次69定612有提過
"拍攝期間有示威者辱罵同阻止我地"
鏡頭係矇矇地對住路面走緊
聲係我地屌鳩佢

無黑色衫的
著D深色衫就得啦
唔好再糾結著咩色衫啦
總之出來啦!!!!!!!!!!!
一陣見!!!!!!!!!!

你預1:30 pm至 2點到維園，2:30pm 出發

真實黑色咁買返件都大把機會著

荃灣都不惶多讓

我都係肥毒

黑衫 黑褲 黑帽已準備

返工冇特登着黑衫
但係帶左件黑tee放工換

不撤不散
平反612
追究黑警

但明明新東係泛民票倉

黑衫黑褲黑鞋

a u ready?

屌我棟樓住著幾件工聯會狗霸住架電梯運父親節野

彩虹都有幾個

就剛剛
大量警察
係灣仔警察總部試旅遊巴

黑色星期日

淺灰色得唔得

上旅遊巴

大家唔好再去諗無黑色衫點算喇，你出得嚟就係同伴，黑色衫只係建議

一陣收7點
唔知仲趕唔趕得切遊行呢

一定得，行到好夜

無論咩色只要你出黎就得！

頭先去買白花 咁岩有兩個黑色衫嘅人一齊揀 大家一個眼神就已經feel到咩事其實真係好唔開心

排小巴後面4個都黑衫

是但啦 我上星期都冇著白 無所謂

完咗後全部出嚟pls

唔係之前參加比賽送黑衫
我都無普通黑t shirt啦
有幾出奇

梳，我都係

急問，如果4點先到，應該去邊?

sor錯手負評左
支持去買返件
u記果d 1件$100有找
日後大把機會要著
自己就唔洗因為顏色而凝住格格不入

黑衫 咁多人 咁曬
大家小心中暑

都係維園出

洗左未乾

天公造美
今日個天陰陰地但又冇落雨

大家呢幾日都見到香港人有幾團結,只要出黎,一定唔會後悔

最緊要人

點解唔用塵爆撚狗

係，今日都算涼爽
琴晚都無開冷氣訓教

黑色岩 我基本上全部衫都係黑色
大家一陣見！

撚你老尾呀on9

唔好執着黑色啦
個人肯出黎你唔着衫都冇人理

我都著左灰色…冇黑衫…我覺得講心姐…著咩都冇所謂應該

為咗今日去咗買件黑衫
幾十蚊唔如慳！

著咩就是撚但
最緊要企出黎

Push

琴日去左uniqlo買左件黑色

我搭巴士岀城半架車都黑衫喎
平時多都無咁誇張

我諗住買一堆黑衫 日日著 著到佢撤回

我屋企人結婚
一家3口都著黑
預左比堆老人家屌

上水出 成車得幾個黑衫

Uniqlo父親節優惠呀

會唔會好少人出

可以買呢支野噴衫, 一出汗好爽

老人村表示，無

10點落街市已經冇曬白花，買左黃花

搭969都好多人著黑衫

平時唔著黑衫 人怕熱 真係突登買件

我前日做完膝頭手術 但我都會出 一日未死都要還烈士公道

今朝返教會 絕大部分著哂黑衫

依家全黑一定有人望撚實
當你恐怖鐘子咁

早幾日我都試過
理撚得班柒頭

禮物照拎，遊行照去，票就一定唔撚投建制

有得照維園出發定中途入好啲？

小心呀巴打，覺得痛就休息下

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

U記求其幾十蚊買件全黑既tee

之前話著白衫 我都突登去買左件
有d人唔著開某隻顏色真係可以沒

冇所謂
反正毅進制個數都係9黎

放工直接去終點
希望趕得切 我諗我會一路做嘢一路自責

見到有老豆陪個女出黎行
我家兩老

個廢老想成車開佢波
不過今日好多阿叔阿嬋都黑衫黑褲...

除左啱啱係地鐵站見到有幾個係全黑之外九龍灣係七彩顏色

今日人潮應該1點先開始

多唔多過69

有花去太古先定維園？

唔好講咩會有幾多人啦
當完全唔夠人先啦

尋晚特登去左買件黑色衫

加油各位 一定要出嚟

收到巴打

著左幾日黑色啦

人好少 大家一定要出呀

香港人 今日出黎啦

同問呀

夏天會少啲 因為黑色好吸熱

直接大聲講袁志偉死全家屌你老母臭化閪

買啦 我都尋日先買

我係6月前真係一件黑衫都冇

我著睡衣落街買早餐以為自己夢遊到咗金鐘

我都係，U記129兩件。買多件送比人然後叫埋佢出黎都仲得

你老母咪比撚左綠帽你老豆戴所以生撚左你條雜種支那狗囉
最撚有家教就係你喇學人講自由講民主又唔柒識
無鳩端端加質素兩隻字
冇料就咪撚扮四條喇支那狗
露撚晒餡比人睇你幾撚廢喇你老母臭化閪

無黑衫
尋晚搵咗件深藍色

九龍灣德福已經見到幾個黑衫

我公司啲同事好撚鍾意返工唔知做乜撚星期日要返

淘大係七彩就係冇黑色

邊撚度少呀 咪撚講呢啲說話啦

琴晚聽到幾班人話買件for今日

一路擋一路講唔好意思

今朝老豆係次所柯緊屎，叫我攞件衫比佢，我都專登挑件全黑比佢

我老豆老母話想出黎同我一齊行

朝早熱
返工有冷氣先換黑
收工就蒲頭

連背囊同遮都係黑色

維園啦
最後都會行到去太古

係樓下大快活食早餐 除左啲廢老
好多人都著黑衫

唔會嘅 可能晏d先出呢

萬事小心

Like下個page ，反送中係長期作戰，一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

我果區冇乜人著

我發夢見到cctvb會爆怒屌9佢，利申：廢中坑

住多廢老既公屋
全部五顏六色

其實依家仲好早姐
大把人出去食埋早餐同爸爸飲埋茶先換衫出去啦
咁快就話咩七彩顏色又話少人
總之晏就維園不撤不散啦

今日真係少左人著

時間尚早姐 放心

我都係琴日去買黑衫，聽到好多人都講緊要買黑衫

相信好多人都同我一樣係食完飯先換衫出

睇地區 長沙灣廢老區無人黑衫

我老豆都出黎呀屌你

身邊有好多老一輩今日都出黎
大家唔好危言聳聽，唔好退縮！

有friend屯門碼頭出 成巴士都黑衫

開始先換衫！

唔好著系t呀仔

朝早同老竇飲完茶好出黎啦
香港人

太古出
成班仲嘻嘻哈哈
一陣見
不撤不散

地鐵好多黑衫

同個frd著黑3出去 日光日白比狗竇

今日各區 都好少人 仲少人過 103 萬人嗰次

屯門區好多人著黑衫
唔少人拎住白花
幾時都話屯門人真本土

不嬲屯元天都係多本土

上次都係2點先開始多人，唔洗理！出去啦

今日著黑衫小心中暑，尤其多人又焗，記住飲多啲水

政府消息封鎖，除左蘋果，其他都冇報

我冇心虐

見唔到

成個商場得幾個人著黑杉
大家叫多啲人出，雖然知少過上次，但點都唔好少過一半

H&M 有$30-$80既揀

唔好睇啦 出門口啦

push

屌宜家咁早 好多人飲緊茶姐

On9

屌, 有人閱讀理解 0 分呀
各區條街少人左, 即係啲人去左遊行呀

各區條街少人左, 即係啲人去左遊行呀

唔好誤會我

咪撚做埋啲白痴c9 做嘅嘢

堅尼地城揾個黑衫都難

經過一間教會 8成都衫

想問如果要大約5點走 應該由維園開始行定 中途加入？

成架968都黑衫

啱啱買咗白花心又痛、又想喊喇

11點半仲好早姐

（資料整合撚）有沒去唔到遊行或者有時間既朋友幫手？

係屋企既人都可以幫到手

阻你小小位
616遊行口號！時間無多！靠大家推到民陣睇倒

send比更多人睇

中途喇 如果唔係真係唔知你幾時開始先有得行

巴士九成黑 銅鑼灣路上

啱啱經過九龍塘站近又一城出口，有一個男人舉住反送中嘅牌，成功吸引好多眼球

Pish

今日天氣好清涼啱晒遊行

出緊銅鑼灣 以免又封站
利申 單拖 全黑

毅進制

三點荃灣坐巴士出發
邊度落車？

德福有個阿叔睇商場部電視，手執蘋果日報，黑帽黑衫黑褲黑鞋

無黑色著灰色得唔得

痴撚線，街度10個有4，5個都黑，未必個個去遊行，可能係表態

黑警郁手，你走唔切。認真，自我評估風險

U記黑Tee 59蚊件! 即買即着啦仲等

10 點祟拜 11點半小組／主日學 1點完咗去食飯 跟住就出嚟行。我識幾間唔同教會嘅fd都大致上係咁嘅流程

我依頭多黑

一樣😂

你係外圍游走下好啦，有咩事要兩個人抬你走

發夢見到今日銅鑼灣有間三層店全部sales著黑tee同埋有勁多黑tee

有個白衫狗單拖行過
成班人著黑衫佢都唔竇
似淆底

而家搭緊mtr過嚟，見到6，7成黑衫，忍喊忍得好辛苦

中途加入係咪都係上次個位

遊行去邊到加入？

渣甸街 鵝頸橋 灣仔電腦城

冇黑衫著左年黑白間條

我新界大西北，落樓都成街黑衫
排隊搭巴士成行人都係黑色衫

啲巴士未到公路尾站都已經上滿，成車都係黑色

本身約左今日剪頭髮，髮型師同我講佢今日約左5個人，有4個人都放咗佢飛機話要遊行（包括我）

邊度買

我都見到
但我見到個職員同佢講野
應該想叫佢走

離開左沙田區先多黑

真 見好多媽媽都著黑衫

開始反cup了

屋企一件黑色衫都冇 琴日即刻買咗不過要七點之後先去到到

萬寧etc 邊度都有賣

陳伯全家出動

各位陳伯fans唔係唔出呀😏

買左，今日試下有無用

想去太古廣場先680邊到落

好的 唔該哂

CCTVB梗係同佢講拍你老母啦

全身都係黑色

醒覺啦香港人

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

有好人著黑衫
但佢地係入西貢玩
點解仲有心情去玩

今朝阿媽都全黑出門

香港人加油！
係要轍回 暫佢老母 緩佢老母

加油巴打
尋晚件事已經唔係好訓到

深水埗無乜黑衫

見到12蚊店都有枝 買左嚟今日試 未知有冇效

我都係深藍衫頂住先

成個禮拜都著黑衫，今朝先發現無哂又未開機洗

唯有放工去之前買

除左黑衫之外 洗唔洗著埋黑褲 長定短？

全黑

一陣見啦各位

小心中暑 會好焗真心

準備出發
樓下聽到民建聯隻狗係到吠左成朝
睇黎佢地好緊張

無線新聞 出賣港人

我摺左朵

唔好噴落身，凍到嗨嗨

大家都要加油
我都幾乎冇瞓過，所以一早就搭車出咗去

見到好多後生仔女著
好感動

後生著正常
見到老一輩都肯著

唔知你巴定絲
H&M黑女Tee $39.9一件
頭先即刻買咗
費事著大學Soc Tee

我個間都係
多過一半着黑衫

得
最緊要行出嚟

男裝好似有49.9一件

大埔好似唔多黑衫，不過幾多人搭307

太子深水埗太多窮撚廢老，好多白色雜嘜

冇乜所謂啦 個主色係黑色就得啦

銅鑼灣已經大量黑衫

要想幫佢行好今日同往後嘅路

紫線轉藍勁多
有啲一家大細齊齊黑 好感動

我係城巴車廠嗰條路都見到
星期日平時鬼都無

沙頭角架小巴連我都有5個後生著黑衫
上水火車站都有8成後生著黑衫
又係時候airdrop下先

We are Hong Kong

杏花？

明嘅
但我好心提醒啫
著雨褸出汗 汗水蒸發唔到會困住喺雨褸入面
記得飲多啲水 注意身體

多謝

成架巴士都係黑衫好撚感動

今日仲唔出 一世訓唔著

U記49蚊件，嫌貴搵我開埋個staff discount俾你，7折

成架東鐵都係黑衫
仲有好多人拎花

驚無花賣

淘大吉野家有一圍檯，4個黑衫女仔

唔好買花啦 唔好俾啲死人錢俾啲花店賺啦

又見返班兄弟

未行過 要準備D咩?

一陣去U記入返件

地鐵7成人黑衫

水，毛巾電風扇

一陣見

花店生意好旺

應該用呢件

會唔會帶背囊

我今日 黑帽黑色眼鏡黑衫黑褲黑襪黑鞋黑背囊
呀仲有條黑低褲

我都係 帶埋黑口罩

搭巴士見到好多黑色靚絲打

剛剛地鐵廣播講香港人加油，好感動

好多人返工制服都係黑色

潮特出面聚集左好多黑衫

好多黑衫人
大家一齊叫身邊朋友一齊去
目標希望有150萬

撘緊巴士 成車9成人黑衫

茶餐廳好多黑衫人食緊嘢

有d仲未出架

衝落去u記買件啦

其實我覺得黃色都得....
最緊要有心

大埔搭緊271出黎
諗住轉一轉先出去
一上上層 8成黑衫
嚇一跳

要為柒婆同黑犬送上黑海

我好多黑衫，黑衫顯瘦

啱啱有義士知道我地打算去遊行，幫我哋埋左張單
我哋當時反應唔到，無向你多謝
希望你會睇到
巴打你真係好型！
好多謝你

銅鑼灣已經好多黑衫人，仲見到啲婆婆帶埋紙牌同鮮花！！

各位手足想問問 搭969邊個站落車好？

唔建議咁做，佢唔播係佢嘅事 但你搞佢佢一定淨係播 "拍嚟做乜"呢段之後話示威者打壓新聞自由，可恥

搈緊火車 未試過咁多人可以咁靜

褲都要黑？

繼續呀，繼續要多D人出黎

唔一定
我都唔係黑褲
黑衫就夠

應該改左道？
上次避風塘海邊度落

有錢出錢有力出力

大埔307總站 成條人龍保守估計過百人
接近全黑衫

一陣見！

香港人加油！

好多人

老豆都出埋黎

將軍澳線轉去港島線啲車好似運兵車咁
一車車運啲黑衫人去港島
好撚感動呀香港人！！！！

痴線 好撚多黑衫

半車黑衣人，依家先1 點

維園停車場見到一車車旅遊巴警犬, 亦好多同路人開始等緊

一上小巴發現過半人都係黑衫

上星期一車車白衫
今日一車車黑衫

一個星期就多一百萬人

收工過黎支援
已著黑衫

屯門站都好多

勁多黑衫市民

德福地鐵站天橋，我見到有兩個港鐵男職員，一個禿頭阿叔，一個後生仔。兩個都話「一陣放工我都去」

淋病，今鋪你仆街了

唔該巴打 好小出港島區

講d佢唔播得出街既野

集氣, 唔可以少過69

遊行條路經唔經太支廣場? 諗緊洗唔洗去一轉放低花先

肥彭你冇睇錯香港人

太古廣場

無黑褲
唯有黑衫牛仔褲

11點先出到黎仲得唔得

屋企唯一既長褲都洗左 著短褲會唔會冇咁好

西鐵成車黑衣人

地鐵一車車黑衫運緊去銅鑼灣

香港要贏

係旺角食飯 有一半人著著黑色衫

好hard core

成車黑衫

真心多謝林鄭，多謝妳令我們成熟

令我們看到政府嘅腐敗

從前我地由一盤散沙，自己人打自己人，到而家團

結起黎

戰友們，加油，等陣見

CWB mac don don全場黑衫

戰友們加油！！

西鐵呢個時間爆晒人兼9成黑衫，唔會係巧合

唔會啦
大西北年輕人口多

香港加油！

唔好意思囉 我今朝先買

紅磡區冇乜黑衫

廢老區黃大仙好多一群群着黑衫

成架地鐵都黑衫

仆街啦你 小瀝源大撚把人黑衫呀

旺角轉線成車黑衣人感動

有幾奇？ 我屋企兩老都冇黑色衫 因為佢地怕熱 夏天唔會著黑色

油塘一片黑衫轉車

same好驚出街比人鬧我唔支持

死啦，怕黑，著白衫去又驚比人笑

送閪婆上路